有冇人天生個樣忠直，容易比大陸人問路

成日比大陸人問路

早兩年會堅持同廣東話同佢對答

依家轉左玩法

問我去東就點佢去西